[求救］[肚餓] 鍋心倒底係藍定黃

老細出左黎講係黃，又遊行又派水
又同大門橫丁劃清線

但又有人話佢藍

好耐冇食粥底火鍋，有冇人知

黃藍地圖admin認證 唔信咪唔好食

同埋粥底火鍋又唔係得佢一間
一鍋瘋同滿粥都係黃

有爭議咪食其他
支持小店先

認證佢係黃定藍先？

我好鍾意食佢，想問清楚

鍋心d海鮮真係好正

有冇人知係黃定藍

Wolipay百幾票話黃

屌google search香港編年史話佢藍

信Wolipay好d?

我都想知 但冤枉錯老闆會好無辜

有冇人知

滿粥上星期book左枱去食，去到門口見到佢播cctvb真理台，我即刻掉頭走頭也不回。

咁試吓一鍋瘋？ tommy推介過

黃

你食過未，正唔正

我之前食完先發現佢係有爭議

好似好耐以前食過 性價比高

未 因為佢一人鍋 拍拖唔係幾好

爭議係有 但黃藍地圖admin依家唔係咁易認證 通常都有確實證據先會過

藍係因為曾經集團旗下餐廳（好似叫大門橫丁）有員工放炮仗之類嚇親手兄 以為放催淚彈 然後個員工仲好串
但黃藍地圖認證老細係黃

咁應該係黃啦，係條仆街大門橫丁藍姐

老闆黃 當中有藍員工